如果有人申請不反對通知書去地鐵站集會 警察唔批

咁係唔係就會封左個地鐵站?

地鐵站警察管咩？

地鐵站門口?